會唔會帶埋球拍返工

費事返屋企攞
但未見過人咁做

同事踩單車返工 部單車泊埋喺公司添

成日都見到有人帶

我電單車都泊係公司

見過同事帶成張乒乓波檯返工

帶埋球場返工

帶埋球證返工

比人知道你帶球拍識打波好尷尬咩？？

試過有同事帶barbell+8塊餅返工

office直頭有個桶擺拍

見過同事帶滑浪風帆返工